戒丁入

兩日無打
已經全身出汗
出街見到咩女都覺得辛苦

加油💪🏻

多謝